steam開game彈句咁既野

sorry something went wrong for solutions

有冇人知點攪？

右click > 內容 > 檢查檔案完整性